{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1271&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 젬"
    },
    "text": "松亭ジェムホテルは清潔を優先する宿で、平日宿泊の場合は午後1時まで、週末宿泊の場合は午後2時まで退室が可能です。 この宿は松亭駅とオシリア駅が東海線に位置しているのでアクセスが便利です。 周辺には松亭海水浴場と松亭竹島公園があり、旅行者の楽しい時間を作ってくれます。 客室の内部にはネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが利用でき、大型浴槽が完備されていて快適なお風呂を楽しめます。 また、客室には強力なヘアアイロンと品質の良いコーヒー豆、名品香水も提供され利便性を高めています。 無料で砂遊び道具も提供され、家族連れの旅行者にとって良い選択になるでしょう。 客室はランダムで割り当てられ、フロントではPCが使用できます。 洗濯機や乾燥機も備えられており、長期の宿泊客に便利に使用できます。 ただし、貸室は水着を身に着けないと入室できませんし、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、基準人数以外の追加布団は追加料金が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭ジェムホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日宿泊の場合は午後1時まで、週末宿泊の場合は午後2時まで退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェムホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "松亭ジェムホテルの最寄りの駅は松亭駅とオシリア駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場と松亭竹島公園があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが利用でき、大型浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には強力なヘアアイロンと品質の良いコーヒー豆、名品香水が提供されています。"
        },
        {
            "question": "家族連れの旅行者におすすめの設備はありますか？",
            "answer": "無料で砂遊び道具が提供されており、家族連れの旅行者にとって良い選択になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊客の方にはランダムで客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "長期の宿泊客に便利な設備はありますか？",
            "answer": "洗濯機や乾燥機が備えられており、長期の宿泊客に便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加布団は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の追加布団は追加料金が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 391
    }
}